有冇ching知銀針粉係用咩餐具食

你老尾！

@n賓

咪jer啦

筷子🥢

銀針

銀針粉就梗係用銀針

鳩
淫得很緊係要用碌鳩食左佢

用打邊爐果D網兜

用手一定係得

狗係就咁口既

咩事